1 Скрипт bootstrap.sh следует запускать от имени суперпользователя системы.
Перед запуском скрипта нужно установить бит исполняемости, выполнив команду chmod u+x test_add_claim.php
Для исполнения скрипта, находясь в одной папке со криптом, выполнить команду ./bootstrap.sh.
2 Для запуска test_add_claim.php следует устнновить программу "Денвер". Скопировать файл в папку с установленной программой и запустить его, введя адрес http://доменное_имя/test_add_claim.php